Jaan Salm andis üllesse, et surnud Ado Kersten 44 Rubla Seppa Hans Ibrusse kätte lainanud, mis Hans Ibrus Ado Kersteni õe mehhele Jaan Salm igga aasta kunni tassa saab, peab maksma, miska mõllemad rahhul ollid. 
Peakohtomees: Jaak Kukman
ja teised
